踩單車

話說今日就幾個人去踩單車!斤住又趕住要還車喎!睇到個路排「東涌 機場」!斤住隻腳就當然暴走狂奔禁踩啦!1落到去!心念PK啦!高速黎!之後唔理照踩!踩到去有D比警車專用個D位跳反落去高速格離個條路!

係潮淬咖今日-_-"

踩單車唔踩公路啦 T.T

發覺今日公路單車唔做得個D!好次全部做晒!

車燈 上高速 冇安全裝備...

=-=" WTF!話說今日就叫左個KFC外賣啦!外賣個人(黑人黎)到左啦!之後比左錢佢!佢問我有冇1蚊!仲要講英文!近住我搭佢冇啦!跟住睇睇個銀包!完來有!心念7左!之後先念反起琴日7仔買左支清熱酷有銀仔!當然當事發生個啦-,-"5通令個1蚊出黎!念反起好薯麥呀! T.T"

好薯麥